【破門入屋】父母不帶高燒BB到急症室求醫 醫生通報警方上門拉人

美國亞利桑那州一名未有接種疫苗的男童發高燒，看醫生時醫生着男童父母帶他到急症室，但其父母未有理會，醫生得悉後擔心男童安危，決定通知兒童安全部門，最後警方持槍和盾牌破門入屋帶走其子女，做法惹來爭議。

美國廣播公司取得的片段可見，警方到場後，布頼斯拒絕讓警方入屋，警員取得搜查令後折返，布頼斯沒有應門，警方決定破門入屋。當時警方嚴陣以待，不但持槍亦手持盾牌。

事發在2月，布頼斯（Brooks Bryce）見兒子高燒至40°C，帶他看自然療法醫生，醫生着他們帶男童到急症室。布賴斯說，在看醫生不久後兒子開始退燒，所以決定回家，但醫生發現他們未有帶男童到急症室後，擔心男童患腦膜炎延醫，決定通知兒童安全部門，兒童安全部門報警。

議員湯森（Kelly Townsend）譴責事件，她說：「到底那時誰可以控制那小孩？好像控制權已交給醫生，而家長不能有意見，否則特種部隊會帶走你所有子女甚至初生嬰兒。」

「就像我們將孩子當作人質一樣，或他們快病死了或奄奄一息。他好得很呀，他在我懷中睡了。當我與有關人員通電話時，兒子的體溫是37.7°C（即微燒）。」布頼斯說，最後證實男童只是呼吸道感染，目前他的三名子女被當局帶走，他需要循法律途徑取回孩子。

英國《每日郵報》/美國WTNH頻道

自然療法

帶他看自然療法醫生，醫生着他們帶男童到急症室。

咁有良心就咪做啦

呢d撚人根本冇資格照顧小朋友

還願 d on9老豆老母一直存在

醫生知乜野程度可以靠自然療法
佢打電話call cop上門救個BB已經好有良心

又排隊爭住攞達爾文獎

bb唔打疫苗真係好撚痴線